{
	"Mondstadt": "蒙德",
	"Liyue": "璃月",
	"Inazuma": "稻妻",
	"Sumeru": "须弥",
	"Fontaine": "枫丹",
	"Natlan": "纳塔",
	"Nod-Krai": "挪德卡莱",

	"Starfell Valley": "坠星山谷",
	"Galesong Hill": "风啸山坡",
	"Windwail Highland": "苍风高地",
	"Brightcrown Mountains": "明冠山地",
	"Bishui Plain": "碧水原",
	"Minlin": "珉林",
	"Sea of Clouds": "云来海",
	"Lisha": "璃沙郊",
	"Qiongji Estuary": "琼玑野",
	"Narukami Island": "鸣神岛",
	"Kannazuka": "神无冢",
	"Yashiori Island": "八酝岛",
	"Seirai Island": "清籁岛",
	"Watatsumi Island": "海祇岛",
	"Tsurumi Island": "鹤观",
	"Lokapala Jungle": "护世森",
	"Ardravi Valley": "阿陀河谷",
	"Vissudha Field": "二净甸",
	"Ashavan Realm": "善见地",
	"Avidya Forest": "道成林",
	"Lost Nursery": "失落的苗圃",
	"Vanarana": "桓那兰那",
	"Land of Lower Setekh": "下风蚀地",
	"Hypostyle Desert": "列柱沙原",
	"Land of Upper Setekh": "上风蚀地",
	"Desert of Hadramaveth": "千壑沙地",
	"Gavireh Lajavard": "荒石苍漠",
	"Realm of Farakhkert": "浮罗囿",
	"Belleau Region": "白露区",
	"Beryl Region": "苍晶区",
	"Court of Fontaine": "枫丹廷区",
	"Liffey Region": "黎翡区",
	"Fontaine Research Institute of Kinetic Energy Engineering Region": "枫丹动能工程科学研究院区",
	"Erinnyes Forest": "伊黎耶林区",
	"Morte Region": "莫尔泰区",
	"Nostoi Region": "诺思托伊区",
	"Tequemecan Valley": "坚岩隘谷",
	"Basin of Unnumbered Flames": "万火之瓯",
	"Toyac Springs": "涌流地",
	"Coatepec Mountain": "踞石山",
	"Tezcatepetonco Range": "镜璧山",
	"Ochkanatlan": "奥奇卡纳塔",
	"Quahuacan Cliff": "翘枝崖",
	"Atocpan": "安饶之野",
	"Easybreeze Holiday Resort": "悠悠度假村",
	"Paha Isle": "帕哈岛",
	"Lempo Isle": "伦波岛",
	"Hiisi Island": "希汐岛",

	"powered_by": "由 {company} 提供支持",
	"source_code": "源代码",
	"report_issue": "报告问题",
	"main_heading": "原神探索追踪器",
	"main_desc": "将此链接拖到您的书签栏并点击以开始！",
	"customize": "自定义",
	"participated_events": "我参与过这些活动：",
	"v1_3_laternRite": "1.3「海灯节」",
	"v1_6_goldenApple": "1.6「盛夏！海岛？大冒险！」",
	"v2_0_lostRiches": "2.0「秘宝迷踪」",
	"v2_2_shadow": "2.2「古时孤影」",
	"settings": "设置",
	"show_changes": "显示摩拉和宝箱变化",
	"hide_finished": "隐藏已全收集的区域",
	"region": "国家/地区",
	"location": "区域",
	"percentchan": "注：百分比可能会因四舍五入而有误差",
	"progress": "进度",
	"max": "最大值",
	"progressbar": "进度条",
	"mora": "摩拉",
	"chest": "宝箱",
	"modal_outdated_title": "书签已过时",
	"modal_outdated_desc_1": "我们发布了新版本书签脚本，稳定性更佳。",
	"modal_outdated_desc_2": "请通过删除旧书签并从主页添加当前版本来更新书签。",
	"modal_continue": "继续",
	"modal_loading": "正在计算数据……",
	"modal_notes_none": "此区域没有备注",
	"modal_notes_title": "{area}的备注",
	"modal_notes_close": "关闭",
	"modal_launcher_title_own": "您的探索统计",
	"modal_launcher_desc_own": "必须先登录HoYoLAB",
	"modal_launcher_check_own": "检查您自己的",
	"modal_launcher_title_other": "其他人的探索统计",
	"modal_launcher_desc_other": "仅当账户显示公开战绩时有效",
	"modal_launcher_placeholder_uid": "原神UID",
	"modal_launcher_check_other": "检查",
	"modal_launcher_loading": "页面加载后，请再次点击书签继续。",
	"modal_launcher_cancel": "取消",
	"modal_launcher_understand": "我明白了",
	"area_notes_tooltip": "此区域有{count}条备注",
	"exceeds_max_tooltip": "此百分比高于当前已知最大值",
	"stats_unavailable_title": "战绩不可用",
	"stats_unavailable_desc": "看来该用户的战绩未公开。",
	"try_another_uid": "尝试另一个UID"
}